# Atendimento
terça 12:30~13:30
quinta 11:30~12:30

# Provas

duas provas e um projeto, pesos iguais
P2 recupera P1 (acho), e tem uma rec no final 

# Final project

* Sugestão 1
  * le um sensor simples (ou, se for o caso, simula uma leitura)
  * armazena na memoria (ou em arquivos, para fazer um datalog)
  * faz alguma operações básica (ex: média móvel, derivada numérica, etc)
  * 

